點讀bio?

雖則dse有4
但上到去完全唔同 發現自己係0
Mic bi hu bi physiology
好多都跟唔到 理解完 test同exam都炒炒地
有係巴打可以打救我
唔想無書讀

拜柯

多謝分享

咁緊張嘅，大學同Bio有關？

啲人讀bio
我就讀開bio

bio double credit
Gpa炒炒地

Bio唔得嘅咪爆另一科elective

利申: Bio3

我讀開 bio

果然係語文教練

自膠

其實我考完dse

搵個男人教你

唔係reproductive

你想點？咪死背囉

讀過 physio / anatomy / mi bio / food mi bio / cell bio

入黎都打算咁答

好現實
就算理解完都唔一定exam考得好
有時要食下書/notes

大學要讀bio 中學冇修bio 好彩sem1都叫生存到

又係你個亂屌人既痴線佬

我無bio 底又覺得ok
最緊要好記性

鳩背
本身我都覺得有咩技巧
不過當我問下讀醫啲人點背，佢地都係話係咁背嘅時候 我只好係咁背
我本身背野唔叻，中學又冇讀過bio，之前都係好差
我覺得首先明哂大部分d medical prefix suffix先，之後再讀就會輕鬆好多
雖然廢話，但花得越多時間記憶會越穩固
同埋越習慣記野，記野能力會越黎越好
如果一個sem幾科bio我就會不斷take turn咁溫
E.g A,B,C 3科，3個鐘我會溫1個鐘each而唔係3個鐘其中一科，一來可以每科都至少有啲印象，二來我自己會冇咁悶
好似有研究話分開記同一樣野n次(e.g 12次5分鐘each)好過一次過花(1個鐘)落同一樣野 (sorry冇source)
利申: related major final year讀過micbio/human bio/Anat/physio/patho etc